［突發］HKDI圍緊學校高層，要人

屌佢老母 俾左兩日佢俾答覆我地
乜撚嘢都答唔出 啲態度又衰 喺度遊花園
又話要等到3點先俾到答案

推 我地要cctv啊

要真相

push sun fu sai

推

push

Push

公開cctv

個撚個高層喺度遊花園

CCTV!

CCTV

佢話3點俾答覆喎 佢俾垃圾我地就行動升級

CCTV!!!!!!!!!

等到3點囉
HkDi

快要人

要玩我陪佢玩

還陳妹妹一個公道，咁後生死得不明不白

真係好撚嬲 依家死撚左人 仲喺度答on9嘢

Cctv 啊啊啊啊啊

師弟師妹加油呀

push CCTV

我要真相
拎cctv出黎

我要真相呀

畢業生表示支持。唔好放棄

Post去時事台

垃圾桶

推
幫手圍院長
要佢交cctv

拎住個cam

我再開多次po

開左喺校園台係咪冇乜人睇到

Pish

屌 依家死撚左人呀

人地ive仔都有承擔過你條廢柴啦

有冇LIVE?

Tg: 副院長答應DILWL學生因要等待答覆而上唔到堂，出席率會寬鬆處理，快啲黎大道等3點結果，spread開去

收嗲拉屌你老母

Show Blocked User - 一鋪過

推 大家三點嚟聽佢個答覆

推呀！

I大夠撚膽回應咩冇左政府條大水喉就食屎啦

真 仆街黨校

3點召集街坊

CCTV！！

其實HKDI個地位或level 係咪同ive一樣？

推到有cctv

係 咪又係I大

手足加油!

要人要人 唔好淨係得學生

畢業生推

CCTV呀！！！

有冇記者去直播?

Up

其實學校算唔算係間接承認咗cctv係有料到？如果無野，佢大可以聲明到話cctv無異樣，定係入咗法律程序就講都唔講得？

好撚過你冇人性，仲要係到請廢話呀，高分低能

推到有傳媒 唔好俾學校得過且過

所以要佢地講清楚

推呀

Pushh

pus@

強烈要求職訓局當局公開閉路電視內容

推爆佢

人地覆咗啦仲圍乜鬼

佢地根本有錢到仆街
佢地搵仲多過好多上市公司

覆左條毛 喺度遊花園啊

PISH

咁你expect咩答案
人地話要問家人

推啊！

原來同ive一樣
但係個環境仲靚過某啲大學

cctv啊dklm

明明公開就冇事

要cctv呀

良知

cctv

公開cctv呀！ 推！

好撚on9 兩年暑假係度讀過一星期
行行下有個大X阻住你行
某啲block個廁所要拍卡，拍卡唔係防止街外人用呀
係分男女呀！！！但入面係單人廁所

唔係推個波俾家屬咩

校舍靚有屄用，佢學生被姦殺，佢連CCTV都唔撚交出嚟

兩年前

要cctv!!

我哋要學校公開cctv 冇得俾佢得過且過

Cctv!!!!

唔可以比佢地過到骨

幾撚時講過大學生先可以有人性
屌你老母玩分化玩上腦

幫推

[大支線] 陳彥霖報夢事件整合帖

一個夢 揭開政府重大陰謀

時序由早至遠

我懷疑有死者報夢(2)

鶴藪水塘燒烤區場6號

鶴藪水塘燒烤區場6號 (2)

鶴藪水塘燒烤區場6號 (3)

鶴藪水塘燒烤區場6號 (4)

鶴藪水塘燒烤區場6號 (5)

香園圍 白虎山 蓄洪池 唔該大家留意下呢幾個地方

香園圍 白虎山 蓄洪池 唔該大家留意下呢幾個地方（2）

香園圍 白虎山 蓄洪池 唔該大家留意下呢幾個地方（3）

新屋嶺2.0？

政府澄清擬於香園圍興建大型羈留設施謠傳

白虎山有新發現!!!

[恐怖] 大坑東蓄洪池極有可能同831有關

依家我可以講多少少巴打個夢境，大家入一入嚟

依家我可以講多少少巴打個夢境，大家入一入嚟 (2)

仲有一個鐘！

yes

不過如果佢公開 你地咪又係話cctv可以假

VTC不嬲都係靠政府射住架啦

又可以bock 多件5毛

緊急要人！好似無人知10月18有人鏈活動大家一齊推上熱門

和理非又話想拖手 10月18人鏈都無人

屌 我意思咁多時間 根本可以做假咁都5毛

收嗲啦屌你老母 智撚障

831

幫推 唔可以俾妹妹死得不明不白....點都好 我地要真相 !!!

幫推 一定要拎CCTV!

咪理條on 9 分化撚

以後唔笑你ive 仔

推! 圍VTC總部.
叫VTC 總幹事, 肥尤出黎解話.

肥尤同林鄭係手袋黨.

其實無律師幫拖申請手查令 咁就好難攪!!

收皮啦

你成日想出分化post

全力支持IVE 學生

當你地知道vtc高層係咩背景
我肯定佢彩你地班ive仔有味
不如諗定點做下一步啦

以我所知
當冇projector同拍卡壞左
果堂就上唔到架啦
啲教畜冇power point就唔識教書

不過Vtc一直好想升格資助大學
大家千其唔好咁做呀

頭先啲高層話會搵律師傾點答我地 我地應該都要有人幫手先得

型

仲有半粒鐘

Yes

圍圍圍，推推推

推到有cctv睇

收皮啦垃圾

係人都知藉口黎啦
咁林鄭之前夠話暫緩啦 係咪咁就算？

真相

[調景嶺HKDI要人] 陳同學個袋並唔係自己拎去校務處

要人！！！！

Push!!!!

老實講
HKDI要裝修下喎
如果再係咁落去

乜撚柒閪鳩都裝修
有閪用咩

推到有傳媒嚟

攬炒、炒到盡3

所有在美加的手足，香港人真的需要你
所有nba賽事中場休息都有表演
所有美國學校都有表演機會

先播出香港人為何要爭取民主 或 真人演講，香港人為何要抗爭 （學生或女性演講為佳）
後播出 反修例運動的血腥片段
先播出現榮光原曲MV
之後，真人唱英文版 glory to Hong Kong
只需要有當地的管弦樂團 自願幫助, 戴上頭盔眼罩和豬咀， 最重要是；搵足夠的香港留學生 現場領唱

+++++++++++++++++++++++++

向全場觀眾敬禮 或 鞠躬
向全世界願意幫助香港的人 致敬！
用英文大叫：“ 必需成立獨立調查委員會 和 香港真普選"

+++++++++++++++++++++

建議先搵校園多做練習或公開場合表演給美國人看，目標是當地的人！不是香港人；我只是出意見，一切以當地的反應為依歸，隨機應變； 現場反應熱烈後，再邁向電視直播中表現， 電視直播絕不可以出錯

#所有中場休息的表演 應該都有合約/商業贊助， 如果不行，可以嘗試賽前表演 或 其他時間 。 最重要是表演得掌聲，催人熱淚 得到現場觀眾認同，身同感受。 演出就是演出， 觀眾的反應就是一切.

#不要過份控訴警察，西方國家政府/議員/總統十分依賴警察執法……重點是中共的暴和學生的惨，要求即時行動：保護香港人， 我們每一個學生都在死亡邊緣。

# 謹記“不要問：他們可以無動於衷 ，不幫助我們！請先問為何他們一定要幫助我們？” 我們既要謙虛也要感恩。

# 逢係宣傳都要合乎當地民情 ，同一個廣告在香港大賣未必適合美國， 要“配合”白人的感受 /黑人的接受 /西班牙牙族裔的喜歡 /女性的認同 ，更加要有普世價值 和美國精神，有很多禁忌是外人難以明白。

#就算中美貿易達成一萬個協議，美國人民都會站在香港人這一邊，因為中共就是邪惡的象徵， 問題只是香港人識唔識做！

就開始啦 要人

要人

加油呀各位同學，未來主人翁！

佢依家話淨係俾學生代表睇cctv截圖

袋住先啊

袋你老母

點解要折圖 係咪on9 全片有咩問題

又喺度遊花園

推 義士嘅仇

要人啊

唔理假唔假都公開咗先
呢啲係校方應該做嘅事
連咁小事都做唔好 咁佢仲有咩資格去營運學校？
btw 又block多隻5毛

我地要冇經處理嘅cctv

個校長想得過且過

放咗學即刻過嚟
等我啊手足

又嚟跑得快過馬跑先可以講馬?
抗爭 查明真相都要講資格?
咁你又做到人既?

有理有據嘅話小學生圍都大把人撐

要人，條校長開始想唔答，我地一齊陪佢玩

721
811
831

RTHK live緊

當我地傻仔呀

推啊

pish

邊度黎

pp

真係衰撚過大陸
大陸呢單嘢 作故仔都公開左cctv
雖然唔知公開左喺邊

死咗人呀而家，回應啦仆街

而家放記者同學生入去睇cctv

推推推

同黨鐵有乜分別

Block